點解啲女人咁鍾意當街發脾氣同嘈交

都幾撚核突有咩返去先唔得嘅咩 係街嘈係咪威啲？條街無人想知之餘條仔又無面唔識尊重人真係遲早分得

mk 妹？

一開始就唔會同呢啲女一齊啦

我男朋友最中意當街當巷做戲俾人睇
所以同男女性別無關

個男仔可能一開頭唔知佢係咁

女仔多啲呢啲人㗎你條仔男人老狗咁撚肉酸死撚咗佢啦你咁都忍得

即刻諗起黎張相

有D女人控制情緒真係好差
唔講咩冇啦啦係街發脾氣啦
小小事都係到急
點算呀點算呀點算呀
明明慢慢黎就搞掂既野唔知佢地急乜春 影響埋其他人

m到

返屋企先嘈你又話唔一早講

睇嚟你係呢啲人嚟講嘢前用下個腦

點解啲男人咁鍾意當街發脾氣同嘈交？
講到我條仔唔係男人咁樣 佢成日當街發脾氣 都係完全唔俾面我

咁如果出軌呢？點解唔可以當街落佢面 要忍到返屋企？

唔好講係街，係屋企都可以唔知做乜發脾氣，好似唔識講野咗乜都發撚左脾氣先覺得另一半老憑要照單全收，eq咁低既人真係唔配有男女朋友

好撚鍾意食花生